============
冒険者とは
============
ElonaTRPGで、あなたのキャラクターは一人の冒険者として生きていくことになります。

ところで、冒険者とはそもそもいったい何なのでしょうか。どのようにして生まれ、どんな暮らしをし、どうやったらなれるのか？このページではそういった疑問に一つ一つ答えていきます。

.. 章立てはTOMYさんによる暫定

冒険者の成り立ち
==================

冒険者になるには
==================

冒険者と関係の深い職業
========================

冒険者の代表的な仕事
======================

冒険の舞台
============

